大家快啲入嚟簽 一齊幫689破產

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：